instagram買like係咩心態

佢地以為冇人會知咩
靠like去提升自信心都幾可憐

唔會同呢d人做朋友
一係虛偽 一係自卑到極

刪相咪心痛死

id?